# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-autoshutdown package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2014,2016,2021
# Wei Ding <dyw.net@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-autoshutdown\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-13 06:59-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-17 08:03+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-autoshutdown/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Active Processes"
msgstr "激活进程"

msgid "AutoShutdown"
msgstr "自动关机"

msgid "Begin hour"
msgstr "开始小时"

msgid "Begin minute"
msgstr "开始分钟"

msgid "Check SMB status for connected clients."
msgstr "检查 SMB 客户端连接状态。"

msgid "Check for connected users."
msgstr "检查联机用户。"

msgid ""
"Check for users defined plugins. (see <a "
"href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>)."
msgstr "检查用户插件配置。(see <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' target='_blank'>1autoshutdown.default1</a>)."

msgid "Check if S.M.A.R.T. tests are running (S.M.A.R.T. must be supported)."
msgstr "检查 S.M.A.R.T. 测试进程是否运行（必须支持 S.M.A.R.T.检测）。"

msgid "Check the system clock to identify forced uptime."
msgstr "检查系统时间确定强制运行。"

msgid "Cycles"
msgstr "周期"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

msgid ""
"Define a range of IPs which should be scanned. The IP-Range should be a "
"comma delimited list of the following:<br />- Define an IPv4 range: "
"&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"www.xxx.yyy.&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"iface@xxx.yyy.zzz.&lt;START&gt;..&lt;END&gt;<br />- Define a single IPv4: "
"Last octet of IPv4 zzz | iface@zzz | www.xxx.yyy.zzz | "
"iface@www.xxx.yyy.zzz<br />- Define an IPv6 range: "
"0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;<br />- Define a single "
"IPv6: Last hextet of IPv6 0xzzzz | iface@0xzzzz | s:t:u:v:w:x:y:z | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:z<br />- Define by FQDN: fqdn | iface@fqdn<br />If "
"'&lt;START&gt;..&lt;END&gt;' or 'Last octet of IPv4' is set the first three "
"octets of the iface IPv4 address is used.<br />If "
"'0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;' or 'Last hextet of IPv6' is set the first "
"seven hextets of the iface IPv6 address is used.<br />Please make sure to "
"leave 1 and 255 out of the IPv4 range!"
msgstr "设置一个要扫描的 IP 范围，这个 IP 范围应该用半角逗号分开：<br />- 设置 IPv4 范围: &lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | www.xxx.yyy.&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@xxx.yyy.zzz.&lt;START&gt;..&lt;END&gt;<br />- 设置单个 IPv4: IPv4 最后8位字节如 zzz | iface@zzz | www.xxx.yyy.zzz | iface@www.xxx.yyy.zzz<br />- 设置 IPv6 范围: 0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;<br />- 设置单个 IPv6: IPv6 最后16位字节如 0xzzzz | iface@0xzzzz | s:t:u:v:w:x:y:z | iface@s:t:u:v:w:x:y:z<br />- 设置 FQDN: fqdn | iface@fqdn<br />如果使用 '&lt;START&gt;..&lt;END&gt;' 或 'IPv4 最后8位字节' 的设置方式，则 IPv4 前3个8位字节也会被用到。<br />如果使用 '0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;' 或 'IPv6 的最后16位字节' 的设置方式，则 IPv6 的前7个16位字节也会被用到。<br />请确保 IPv4 范围别包含1和255。"

msgid "Define the network traffic in kB/s."
msgstr "定义网速 kB/s。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "End hour"
msgstr "结束时间"

msgid "End minute"
msgstr "结束分钟"

msgid "Expert Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Extra Options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Fake"
msgstr "模拟"

msgid "Fake/Test mode."
msgstr "模拟/测试模式"

msgid "Forced Uptime"
msgstr "强制运行时间"

msgid "Function"
msgstr "功能"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "HDD-IO"
msgstr "HDD-IO"

msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Hybrid Sleep"
msgstr "混合休眠"

msgid "IP-Range"
msgstr "IP 范围"

msgid ""
"If the HDD-IO-average of the server is above this value in kB/s, then no "
"shutdown."
msgstr "如果服务器的磁盘IO平均负载高于此值 kB/s 则不会关机。"

msgid ""
"If the load average of the server is above this value, then no shutdown.<br "
"/>Example: 50 means a load average of 0.50, 8 means a load average of 0.08, "
"220 means a load average of 2.20."
msgstr "如果服务器负载高于此值则不关机，<br />例如：50表示平均负载为0.50，8表示平均负载为0.08，220表示平均负载为2.20。"

msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

msgid "Load average"
msgstr "平均负载"

msgid "Load processes"
msgstr "进程"

msgid "Log to Syslog"
msgstr "记录到系统日志"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Names of processes only started when active. Set to '-' to disable."
msgstr "只有激活后设置的进程才会启动，设为 '-' 表示停用。"

msgid ""
"Names of processes with load dependent children. Set to '-' to disable."
msgstr "有相关依赖子进程名称，设为 '-' 表示停用。"

msgid "Numbers of seconds between each cycle."
msgstr "多少秒作为每两个周期间隔。"

msgid "Only available if 'Forced Uptime' in 'Wake Alarm' are enabled."
msgstr "只有“唤醒闹钟”中“强制运行时间”生效时才会启用。"

msgid ""
"Please see <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>."
msgstr "更多详情请查看<a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' target='_blank'>autoshutdown.default</a>。"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Process names must be in the format: [proc1,proc2,...,procN]"
msgstr "进程名称格式必须是：[proc1,proc2,...,procN]"

msgid "SMB Status"
msgstr "SMB 状态"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Set a wake alarm on the system."
msgstr "在系统启用唤醒闹钟。"

msgid ""
"Set the number of cycles with no result (no PC online, etc) before shutdown."
msgstr "几个周期没客户端(局域网没客户端在线)就关机。"

msgid "Set using 'Forced Uptime' begin time"
msgstr "设置‘强制运行’为开始时间"

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Shutdown command"
msgstr "关机命令"

msgid "Smart Tests"
msgstr "Smart 自检"

msgid ""
"Socket number to check for activity (see <a "
"href='http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_TCP_and_UDP_port_numbers' "
"target='_blank'>List of port numbers</a>)."
msgstr "检查端口号是否激活(查看<a href='http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_TCP_and_UDP_port_numbers' target='_blank'> 端口号列表</a>)。"

msgid "Sockets"
msgstr "端口"

msgid ""
"Sockets must be 2 to 5 digits in the format: [socket1,socket2,...,socketN]"
msgstr "端口必须是 2-5 位数字格式: [端口1,端口2,...,端口N]"

msgid "Supervision Configuration"
msgstr "监控设置"

msgid "Suspend"
msgstr "带机"

msgid "Suspend then Hibernate"
msgstr "挂起休眠"

msgid "Syslog Configuration"
msgstr "日志设置"

msgid "Temp processes"
msgstr "临时进程"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "ULDL Rate"
msgstr "ULDL 率"

msgid "Updated AutoShutdown settings."
msgstr "更新自动关机设置。"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Verbose"
msgstr "详细"

msgid "Verbose mode."
msgstr "详细记录"

msgid "Wake Alarm"
msgstr "唤醒闹钟"

msgid "Write log informations to system logs."
msgstr "记录到系统日志。"

msgid "kB/s"
msgstr "kB/s"
